點可以阻止個fd講英文

條友咩都加個英文字
chok撚曬音成個米奇老鼠咁
有咩方法搞搞佢

全程用英文回笞佢

well

唔好同佢講野

佢會變本加厲

佢well返我

Um...我覺得you可以try下with佢together 講English 囉

唔想聽到佢d英文

同佢講日文